Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 278 大家有咩想知問我就得了，大部份野我都知

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫巴打作品：

POST名用哂 最近有乜笑料提名

LM

今日公開訂黑紅gg？

賣單救港

要,你樓下交收

原價換原價 你加500

留名

又safe一日 肚餓了

買單救香港

lm

賣單救港(炒價)

有冇

Lm

又要問係咪有得walkin
又唔加密
人地加密講完自己覆又唔加密

玩野呀？

Fb 話18樓now

佢果個好似係自己50 1000訂+500 換人地豪華黑+紅黑

上個post
50單加500 換 黑gg dx加紅gg單 成班人話唔係原價換原價
咁多毅進制咩

德政

暫時仲有，要訂就快

猴活好野

候活萬歲

6

肥科來了

明明兩邊等值 個個都笑鳩佢 我睇到r曬頭

黎啦

真係一日一張圖

猴活真係識玩

終於

真香

肥科

50單原價$1000 炒價先係$1500
紅黑+潛行deluxe原價$1500
點樣原價換原價
原價既定義擺明係講緊本身比幾錢去落訂

今次條手臂改好啲可動得唔得???iw thor真係咩動作都做唔到

佢唔係話佢比多500咩

我終於可以出現

條友咪話佢自己+500囉
真係咁難明咩

你睇清楚人地講乜啦
人地50單再加多500換兩張gg啊 毅進仔

我睇錯
柒左
中文閱讀拎1

淨係個肚腩都J死人

咁佢一係話加500買張單 佢而家嗰意思係一張乜50用1500賣

賭幾多用返iw thor隻手

肥科出埋便服版得唔得

有得露肉肉就好了

個肚腩位再大D就正

已經有二寶 仲有四寶 期待

個斧頭好似改返大

雖然我都好似睇錯

終於肯改左把斧

唔會啦 肥仔BODY一樣手會好奇怪 估佢有會係肌肉線條定BYEBYE肉仲好

即頭改咗碌柄

正想講好似都係冇改大

SW唔係紅兵咩

有無師兄想要潛行gg豪華版？
我6月25單訂左諗諗下想要普通版。
原價加150放或者換普通版前期單，你補差價。

換素體個身同個頭又可以出貨

不過storm breaker 好似改左

睇黎今個星期都safe，一日一張圖，星期一開網上登記

求cm endgame 短髮版

我要衛衣黑超啤酒肥科呀

set 定鬧鐘

暫時6寶：紅兵，1/4gg，肥雷

奇唔奇怪一回事 佢會唔會整係另一回事
藍白漸變扮燈都好奇怪架

原價要

一定有副廠出body畀你自組

好在淨係出圖無出link，啱啱執緊位擺cosbaby，見到突然推爆post嚇一嚇

膠髮
可動應該超低

徵肥Thor首日單，單+3000

HT 出品差好遠，唯有係咁

我早2日先訂埋潛行 豪華版

呢隻植髮冇得輸

重未截訂就食炒 出而重成地原價單
你都幾識唸喎

DLLM, 原價加150

可以比較下

我寧願佢出膠髮 ht D植髮鳩鳩地

仲諗住加150

追post

希望生性，俾返把大斧

Cls炒狗FB+150放唔到，黎呢到放

Sor

戰損85火箭肥thor 1/4gg 戰機 5隻都出左2隻

個background

[member]得喇明喇[/member］

幫ht搵仔
佢去左邊

睇肥雷張官圖個頭 似係膠髮

正常

Walk in有得訂？

其實預咗
個髮型一複雜起上嚟ht就會偷懶用膠

100%膠髮，植髮手工成本太高

唔見得上隻有幾高可動

下個POST個名可唔可以叫猴活德政

個頭頂住無得左右扭

冇，next time baby

Rerun 50
訂1000 佢加500 ＝1500
換
黑gg 豪華
訂1000
紅黑
訂500
＝1500

炒價總值
買家
2000-2100
賣家
1000＋800-900＝1800-1900

冇晒，我之後嗰啲就截晒，食炒啦ching

冇
依家係網上補訂

唔鍾意膠髮既我都覺得呢隻肥雷係要用植髮
好似Joker咁植同膠 差好衰

如果戰損85,手上果張想放
都係為左擺啪手指pose only

咩叫雖然他的外表已經改變

點解唔直接開訂?
肥雷係唔係果D五寶六寶?

一直等緊佢公布2.0定DLC

佢照跟英文翻譯je

LM會場版有啤酒 普通版無

咪傻啦ching
返屋企啦，唔好哂時間
一陣eva話無呀走啦，當場面都矇埋

想要啤酒

個斧好似整大左

如果2.0高追1k果班應該會暴動

肥左又靚仔左

所以我未收 但如果DLC可能會升

WFC

屌 嚇撚死
岩岩先用到電話
好撚彩無開

完左喇wo

完全封鎖

假裝嚇撚死

比次機會

睇個勢係1日放1隻放到sdcc

唔會，我會入哂兩隻

利申5月中先入坑，85追左+900

今次係咪整番岩個size

係 炒啊炒啊
叫佢食屎啦

肥雷咁樣放出黎唔似六寶
上年動漫節係一次過放出黎

E...咁多人放紅黑GG單GA
班炒狗係咪諗住冇WALK IN啊

猴活今年鍾意玩擠牙膏

一開門全部直入

Block多件

安樂曬 等年尾收單

食炒 不了

唔好搞事唔該

睇完笑出聲

點解唔自己訂 要等收單

唔算中啦 猴活都講到明係有肥雷

冇一次唔中

隨便blockcd rom會見到我既資訊

8月去旅行
無得無限資金

平行時空

放肥THOR首日單，單+4000

我以為佢出禿鷹咋

禿鷹地台

唉想搵翻呢個師兄
咁唔小心block左我都有嘅
有冇人識佢 俾個電話我 等我有得約翻佢

唔知係咪真

最後訂左潛行普版同紅黑

假架呢個 好耐啦

想要咩additional

肥thoryeah

肥雷呀婆都知會出啦

我活一早話會出

過左蜜月期你就會覺得個可動實在係太差，擺pose唔自然
利申已放

岩岩上去訂完， 候活萬歲

仲防劇透就知假啦

唔會周圍講啦

有愛先訂

屌系如果上網訂既話就唔洗買

放心，100%係上網登記，仲要好大機會冇walkin

網都入唔到到時又

汽水罐同pizza

3巨頭放係限定，真係搏比人屌

上年情況係點？
利申：endgame 先入抗

唔要黃豆，起碼有得原價玩

巨大化rocket

wtf

On9

ragnarok隻thor做過6寶

$20 usb燈仔 (自改渣古頭用果啲)
就咁隊入去, 唔洗改件

好似係靚女黎

好心比Viva Lai雕埋隻thor 佢兩次ds頭都好靚

好想整 但係未整過類似既野 有無link可以分享下

當我冇講過。

Yulli先係靚女

樓上個ching j到眼都矇哂
點睇張圖都係男人黎啦

肥雷
Btw想睇佢出埋唔著衫坐梳化

男定女都無所謂

男的也好，不會懷孕

岩岩po完佢就即刻上翻水
又話自己miss左msg 又話停左fb
都唔知信邊樣好
話我po佢上黎信我唔過喎
都唔知邊個信唔過啦 又飛機又block人

排左三個，請善用午飯時間

無link
係現時點買

買完就咁隊入去? 唔怕燒燈咩

今年算唔算ht輝煌一年
之後應該冇今年咁爆

笑撚死

下個10年再續輝煌

笑到噴水

You竟然是個boy！？

係邊度買？

鬼拍後尾枕

琴日 入電 玩一陣 再拆電 都成粒鍾

打錯字?唔明ching你講咩
不過我剩係知ca同im都係萬年頭
ds2.0相隔唔耐就已經有新頭

我食食下tea真係噴咗出黎dllm 笑死我

下個標題有材料啦

無事嘅，可能人哋又咁啱想賣同一隻啫
少個香爐少隻鬼呀明唔明呀

你貼完佢地都係要照問

所以我依家都懶得開手臂燈
直接用usb燈仔
影完相拎返出黎，幾分鐘攪掂

Viva好似係靚女黎，當我無講過

係 好奇怪
唔問唔安落

有線
影完相拉返出黎

只要有得訂，流住血都排

係幾靚女嘅

全部一律答截左，大家排少陣

理想mark7

截撚曬呀乜7都冇

上去淨係睇display影相咋

屌你la

大力推入去 冇咁易爛嫁

Tony今次真係斷左
斷埋右

過兒！

想問下大家如果後追收啡盒未開係咪唔會check入面件？
另外如果收可取單怕唔怕一上到去就過咗期？

最好緊係check埋啦

狠心d 大力多小小 搞掂了

如果有件冷衫同黑超就正

ps4除衫版互換

有mon post喎
叫佢入嚟say個hi

玩下玩具姐 佢人格都出賣埋

頭雕女神Vivi Lai

唔敢啦佢 又block左我啦好似

當我無講過

冇得check 後追全新係要硬食
怕就收2手或者信佢只係check 件

都話左好多人mon post

喺度講得啦，佢睇到

下個Topic 停左FB

我幾時有BLOCK你

一時記錯姐ht頭雕師的確係有靚女

連登真係犀利條友驚到即刻上水身有屎都仲夠膽話返你轉頭

未見過唔黑

下個Topic 尋人起連登問是常識吧

等埋重甲wm就儲齊

花式自爆..

我停左個acc啫

下次可能停埋唔做人

12點call you baby

對唔住大佬

自爆全名同電話都見過啦，有幾閒

點解要咁做

急咩？

巴打搵定袋墜睪陽都得

[viva lai 好似靚女黎]

+133

最期待係宜個 好大隻

但可以點買依家20樓咁

推到rdj巴見到為止

平時食開炒？

入坑後放棄外遊

喂唔好再推啦

唔好推啦

呢次既安排。。。

是尻爛但啦，iron gg半年都等到

唔好咩

巴打你好

可唔可以輕鬆訂肥雷唔洗搶

唔好推呀

今晚傾下ht未來大方向

唔好推呀DLLM

IM3 Hall of armor 上樓中

有冇人要幫手訂
啱啱到樓下

點幫手訂 你自己唔洗訂？

點幫手

佢話就話2021 Q1

咁網上訂嗰啲係咪2020 Q4

唔想食炒

應該有兩個人上去？
頭先排我前面有個男仔同女朋友一齊
都有打電話問人洗唔洗幫訂

到時擺唔到呢d充滿能量既pose
個頭雕木口木面

幾時派埋 最後一批 Movie prom 蜘蛛丫

新定假新手？

黑住面同我講88

落二樓影

當左1/6係cosbaby，可以幫手買埋

啲人喺谷開Po屌狗，好開心。

見到咁多玩具撚係自己友，好感動。

之前有人放HT，講明唔畀黑警買。

邊條仆街咁得閒打去投訴你老母

唉屌 我正想叫春

要睇下佢有冇配多d膠條電既配件

又多個自爆

依家網都入唔撚到

我都係

好多電話

屌你死仔 擺我電話落去扮自爆

放過羊

2個電話CLS

等到冇哂癮

被Fake

Cm 快少少派

琴日訂 2021Q1

你地唔好係咁推啦！

最好配埋大電可以夾落mk85海星

人地好慘，快d 令佢沉底

痴線，成班仆街係度推

唔好再推喇

錄音機

睇條柒婆真係睇到好撚嬲

睇都費很事

見到李家超個撚頭真係拳頭硬撚曬
好撚摟打

見大家都今日狗衝去訂賤民單就知好多巴打都登記唔倒平民單, 有少少安慰原來唔係得我禁唔倒, 即係唔係得我手機上網廢

幾時肯派

可能想趁而家收多啲，到派貨就fat fat

好多狗隻有玩hottoys有追post
咁多位狗隻你地好

成班撚樣不分是非黑白
插鳩人地隻眼，跟住人地咬緊牙關
就屈鳩人地話襲警

呢隻隊長可以擺咩pose

唔洗排岩岩去訂前面得5個人

執返隻狗爪先好玩呀
一陣好似大陸仔L文咁就唔好啦
因住玩玩下斷指呀柒頭

就好似黃6
而家加1100 1200收 出貨就加2000放 下年就加3000放
有資金就是皇道

就咁樣啦 幾攪笑

警狗冇權玩玩具

好片分享

上年夜晚都係29號有份入去訂
今年唔知 vip唔知有無得早訂呢

差唔多2年後

早抖 禁多位巴打

可以訓

可能已經做好 10月出貨
再開2.0

pepper最耐

買架audi拎左隻figure再放返出去

黃6咁柒都炒得起咩
比我寧願拎筆錢去追其他iron man

6月單留名等極速2轉全派

拎埋個盒同 地臺 放車同figure

全派先正 到時現貨直昇機

想問下大家CA除左IW同endgame之外仲會收邊隻？

有原色4 6
個兩隻黑野真係不了

開盾pose

sdcc應該講埋出咩 套戯都就10億

All

到時成班炒狗拎住堆貨又冇人收就好笑

唔洗4重啦

應該都係講下姐冇人會真係打俾佢掛

唔洗排 直入

約埋動漫節相認

平時已經好撚多廣告電話 多一個巴打call地唔差得幾多啦

咁快13億咩？

再出多隻戰損版賀一賀佢

大陸票房13億 計返美金應該無咁多

過到美金十億 sony可以收檔
無人阻marvel拍3

加油，覺得mcu拍得幾好

Sony

似star wars C3PO

sony做打戯 marvel做劇情已經好好
係要分開做

我7月1訂都2021Q1

開夠15億-20億

而家個pose有啲似 比人鏈住個春袋唔敢郁

春袋夾 我都好中意用

唔好成日睇住幾時派,收埋張單咪由佢囉

次次都諗住幾時派幾時派好辛苦

有DC單嘅表示....

pepper話曬都係全新模去整 仲要合金 係咁上下啦

擺返HT個Pose都夠型，又唔傷隻Figure

我仲未體驗過等咁耐

我之前訂dp2.0都係半年就攞得

究竟7月派唔派到Batman

肥科我應該擺難鎚頂thanos個下

Thx ching

新Topic:可能真係要搵個朋友

Hottoys有猿人

毛ee怒屌tvb 好爽

返屋企先睇

可以考慮下買隻快銀一齊跑

係時候正正經經..........

加隻黑豹一齊跑都幾正

個底座

大叫wakanda forever然後一齊跑

推自己女朋友入坑

女朋友話玩個買左個d

*玩我買左個d

你就好, 我地得幾張紙玩

我都係得單 future tense

有兩隻現
一隻玩得一隻唔玩得

邊隻唔玩得 ds你拎左黎玩啦

BP 唔敢攪佢 仲要等兩年後assemble

我個啲hottoys好唔鐘意比人掂

好期待我第一隻現貨俾我屋企隻狗見到會點

fb開多人追gamora 單

截訂，是為了越睇越靚

事實上我係放左黑豹入隊長

同問thanos同貓應該點擺post

想宅死隻貓？

我隻cap 揸關刀

唔係香港遲下返去記得既影

2.0出短髮淫笑頭雕 or 長直眼濕濕頭雕

眼濕濕頭雕要有啦 經典過1.0 最好戯個下

舊衫好睇d

配件nano手套一隻 加全身著燈件

唔係講笑 好撚樣衰

新衫肌肉勁過advance spidey

好想瘋狂奶佢d腹肌

唔係摺痕黎既咩

有多張cm諗緊放唔放

可唔可以問Pokémon

好想買 但唔識日文 有咩方法買到 搵左好多地方都無得代購

又係喎 咁似肌肉 ht表示到時出到一塊塊先

cm都吹奏

出貨先啦 唔使急

屌你老母我唔準你禁話佢

廿舊腹肌

笑撚左,1/6 Pokémon?

我衰在係第二手 不過首日單 係手 佢都搞唔到咩既

一定擺一飛衝天既pose

共享女友OK?

去日本代購買咪得

遲下1/6超人

離開咗香港做野一排，啱啱有個friend話上星期拎咗1/4 Joker，想問吓有無巴打知29號十二點單派咗未，換返電話卡又唔覺有txt msg

打電話同係度.......

New Topic :可唔可以問Pokémon/好想買 但唔識日文

今次真係德政

不過唔知毒撚節點安排

師兄鐘意男人婆？

最新有咩訂

肥Thor 但截左

未追既快啲追

唔知點解鐘意短髮
不得了

新手想知邊到會知最近仲有咩可以訂 THX

GG

上20樓睇IPAD,打電話

微博掛，一定唔係child 登

thxxxxx

紅黑有walkin?

應該有vip先咁搞 再random會場版
再到非會場

叫你地推, 唔代表我有得推

我婆

其實有啲短髮妹都幾正
但CM個樣我覺得短髮無長直咁好睇

排2000追緊

打電話問同係度問，有咩分別？
如果未公佈，Hottoys職員會知？
咁而家伸完手，問到d咩返嚟咁巴閉？
其實你屌我我無所謂，俾返少少有用意見嚟得唔得

我係gay

肥thor個腩好似唔夠大 希望肥啲

出event個短髪靚過電影

好正

差兩班 同電影短髪
頭撞頭個到 個樣崩左

長直髪要遮額先正

唔出咁多圖 依兩張都係影得幾靚

靚喎

加燈比time stone

真係掂喎

咁清張圖 已下載

擺咩pose

好撚正啊個閪面女人

求其google返來

冇奶茶

加隻nick fury影 人體藝術相

次日黎 其實我唔知所謂奶茶頭實物係點

好串上面個張咁

同緊邊個透明人講嘢

屌係喎未block

女朋友玩Hot Toys 擺既pose

腐女？

乖

性暗示，快d執返劑先

已block

嚇死人咩，自言自語

之前endgame首映禮

伸手
nike官網

好彩冇 sad

男人老狗改埋個咁既名做what

Hi, 過左尼嘅

點解咁少人放Mark43 Rerun幾錢入好

dr strange

又幫男朋友買玩具?

留名等6寶後補EMAIL07分巴打唔使食炒住

4寶先岩

點睇

我果隻就係

今日無walk in咪得

15號單啊？ 一個未截 一個火箭緊

之前買左單果堆 蝕晒

所以好窮

隻decade真骨黎？

RAH

如果係就1000up

早啲玩囉

依家都越來越多人拎d未截嘅野換截咗嘅野

仲記得之前有條友加1000收

因為你未許願

洗唔洗咁急

有人放1800

上面果d打得飛機多
睇到sic 又shf

見到咁小人放係咩因由

曾經有原價又唔好好珍惜

被人抽水抽到乾曬

垃圾RERUN邊到會多人訂訂得個D 6成都係連44一齊

少人訂掛

因為截左好耐 又未有派貨聲氣 無乜人記得 未到炒單時機

炒價2000up啦

肥Thor 岀來了

完夢啦巴打

又係

影埋人上黎做咩

有返d道德好喎

係咪改名

唔好影相呀

肥Thor幾時開

有好多大嬸買比個仔

你個名

唔好推

影到啊paul 屌你老母 人地係希慎幫我訂人生第一隻IM

沙田同上水既巴絲打

三巨頭

四飛進化五飛

淆曬拎

好羨慕有女朋友一齊玩(任何)玩具嘅男人

仲未block

新。戰線幫推
《音樂文宣》新。香港國歌

擺明睇唔過人拖女放閃啦
成班麻甩佬係到 你同條女談情

細思極恐
之前neontoys隻狗而加好有可能穢土轉生出返黎討論緊

你溝唔到女關人撚事

已經專登揸前 d

Tom 嘅 SpiderMan 好撚正, 有愛快訂

咪臭系 仲要得D仔既正面 女既就一張都無 影個EVA黎望下都好

仆街篤灰狗

未得，未訂
訂左就肥Thor幾時派
訂唔到就

肥Thor幾時開訂

屌你返屋企啦，攪到大排長龍係你呢d仆街

之前係我打錯

唔好浪費時間
一陣排完會同你講無公開過
到時你會尷尬到想搵窿捐

許願中

iron spidery 快d 出現比我收

做完野上番水

請問有咩新聞提要 ?

例如 肯派JL Batman未

出左肥雷.....個肚腩

冇 完全冇

話屌 咁撚快排到14樓

仲有大超呀我屌

老實講...........都預左.........問題係幾時o者
往年 動漫六寶 係咪會有後期 廿樓walk in ?
今年可能唔想入去

Antman 3.0 pls

明明冇咩肉食都排到14樓

10樓啦屌，未去果d唔好去

之前好似有巴打都係講圓形貼紙

好似係地下屈返上10樓

收工d人係咪個個搭的過黎咁快就到

二手ww1500到

佢仲有無係mb果邊？

如果唔係德政先開網上訂既話
情況一發不可收拾

嘩屌 , 我人齊

今晚返去擺呢個pose先

哩隻二手要照紫光燈先得

我等普通版開訂算

第一隻入坑就由啱啱訂嘅紅黑gg開始

打LOL

FB有Mark 43 rerun 可取

個個問，個個叻唔切話今日有得訂！
呢d傻西，見一個屌一個！

可取

大傻哥,你排緊隊去訂啊？

出貨就有人要

計埋派貨
mark7點都值d概

你好好

可唔可以同我打lol

人生有個真正朋友的確好~極

真朋友👍🏻

睇落又幾正

同上次隻藍色咪一樣，無uv燈柒到仆街

同樣冇開燈嘅情況之下靚過 1.0好多

抽到我會用黎換其他野

加1200真係不了

Youtube 推介先睇上面果條
支持本地

Mk6原色完勝

Agger
靚到痴線

279 炒價賣單救港?
之後其他有無提名?

好靚女

Viva

全新 只check過件

紅黑蜘蛛無開walk in，唔好再問

14樓開始排 排到點知冇紅黑蜘蛛 屌 白排

HT靚女頭雕師viva。當我無講過

咁排咩？

279 炒價賣單救港
280 Viva好似係靚女黎
281 全新 只CHECK過件
重有無

個個話有walk in 其實冇 fake news

我都俾人fake咗

屌 唔係呀 出緊去，又坐番車轉頭

就咁睇張圖肥thor同infinity war個隻好似差唔多咁

可唔可以問Pokemon

咁套甲既造型係一樣呀嘛

SOURCE?

見咁多人，走左啦！

Here

SOURCE

下次出場加翻karen入去就好

定係下次見gg仔既時候已經識得好似契爺tony咁一套轉一件甲

《5月果隻85 有手套架咩》

《唔明喎，之前隻85 睇官圖無手套所以無訂》

《仲諗等手套版/戰損版先訂》

Mark50 著晒燈真係好正

到時著甲有karen

279 炒價賣單救港
280 Viva好似係靚女黎
281 全新 只CHECK過件
282 可唔可以問Pokemon
283 5月果隻85 有手套架咩
重有無

黑過黑撚

其實ffh trailer出曬四套衫，跟住ht又movie promo, stealth, upgraded咁出，我即刻諗起eminleo有條片講點解超人迪加有得變形態 有得水鳩你求你老母買多幾隻嘛屌

仲好搵過im

紅藍gg隻料係咪可以任扭?
我見紅黑好似同果隻一樣

好彩對IM GG都無咩愛

買得就一定要扭盡佢

其實隻隻都可以任扭只係你唔夠膽

藍色個啲位唔可以長期摺住
如果唔係會痴住

已經避開左兩個大坑

FB有Iron man Mark 7 with bonus part + $1,500

係成身都唔可以 紅色都會痴

新POST

好在今日早放，遲十幾分鐘就後樓梯了

岀咁多隻gg好啊，唔洗炒

1001